字幕版重溫 點半蘋果新聞報道（2020年12月23日）︱ 黎智英保釋要禁言 律政司求羈押被拒

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年12月23日）︱
黎智英保釋要禁言 律政司求羈押被拒︱
12港人家屬律師料農曆年前遣返︱
于文鳳追周星馳分紅敗訴賠訟費︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.76M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======